眾志係咪冇紀律委員會 冇黨章

乜眾志呢個黨 冇黨紀委架?
冇黨章 冇紀律架?
剩係道歉就當冇野呀?

連主張既自決都改得係唔同D
民主黨 蔡狗 同許志勇搶電話 都要開會傾喇

民主黨主席胡志偉指，將會把許智峯的個案交民主黨紀律委員會調查，一但裁定許智峯違反黨紀，將由民主黨中央委員會表決是否將許革出民主黨

共產黨都有中紀委喇大哥